睇你個樣唔似冇女朋友wor

呢句真係hurt到想死
你話你講笑咁講就話冇野姐 咁認真咁講真係仲hurt過話我樣衰死毒撚

咪係
人地以為你唔係毒撚既毒撚先最慘

唉 毒撚俾人當做playboy先最慘 正常女仔唔想識我 同時我唔想識啲唔正常女仔

氹你咋傻仔 我地個個背後笑你柒
你係正常樣 真係一條女都溝唔到？

客氣說話咋

成日聽 不過客套話 無咪無羅

下次可唔可以直接笑我樣衰 我會開心啲

反而我同樓主唔同 我係一開始識嘅人都話我ok，之後下一句就問有冇拍拖／a幾？ 之後問佢冇拍過，佢地一係話我眼角高，一係就話我吹水

I know that feel bro Exchange 果陣日日俾女仔約出去 番到香港好似同女人絕左緣咁

我都會咁講
咁個樣正正常常咪咁講囉

我試過認真追一個女仔 出左幾次街 但係一直都唔得 好耐之後講番佢睇我個樣以為玩玩下搵水泡 對其他女仔都係咁 睇你個樣似有so/女朋友 話冇安全感

自

講野好口花？

笑你唔落既 你係真係柒得過份
正如你唔會當面指住欣宜笑佢肥 因為佢真係好撚肥

客套說話你當真